\title{\textbf{\textit{Titel}}}
\date{}
\thispagestyle{empty}
			\begin{center}
			\includegraphics[width=6cm]{WENZEL_Group.png}\\
			Abschlussprüfung Winter 2017/18\\
			\vspace{0.4cm}
			\begin{large}
				Projektdokumentation\\
				zur Erlangung des Abschlusses im Beruf des\\ 
				Fachinformatikers Systemintegration\\
				vor der Industrie- und Handelskammer\\
				Würzburg/Schweinfurt\\
			\end{large}
			\vspace{0.4cm}
			\begin{LARGE}
				\textbf{Auswahl und Einrichtung einer}\\ 
				\textbf{on-Premise gehosteten Cloud-Lösung}\\ 
			\end{LARGE}
			\vspace{0.4cm}
			\textbf{mit LDAP Verbindung zum}\\
			\textbf{bestehenden Active Directory,}\\ 
			\textbf{zur Ablösung der bestehenden,}\\ 
			\textbf{extern gehosteten, Cloud}\\	
			\vspace{0.8cm}
			Würzburg, \today\\
			\vspace{0.4cm}
			\textbf{Prüfungsbewerber:}\\
			Simon Schäfer\\
			Schöllersgrund 11\\
			97859 Wiesthal\\
			\vspace{0.8cm}
			\textbf{Ausbildungsbetrieb}\\
			Wenzel Präzision GmbH\\
			Werner-Wenzel-Straße\\
			97859 Wiesthal\\
			\vspace{0.8cm}
			\end{center}